覺唔覺連自己身體都唔管唔掂嘅人冇資格身區要職

例如張華峰

陳凡

做政府既無一個好樣

喂大佬你連自己都養成咁，你有咩資格'養成'一個城市呀

重點係一個連自己身體都搞唔掂嘅人，我就唔放心交香港俾佢地去管啦

致陳凡：

生得樣衰唔係罪，但你身為一個公眾人物，最少都去植髮啦。個形象咁撚差，點樣代表香港呀。